Futu 富途證券 集中討論Post (4)

無人開

Futu 富途證券 集中討論Post (3)

現價$150樓上
長線目標價$300

上一個post有人講百度
百度過去嘅紀錄太差，所以對佢無咩信心

之前百度話all in AI，都好似無咩成果咁
百度貼吧又長年都咁柒，搜尋引擎更加唔洗講

無牛牛份

跟進吓富途的外國版Moomoo的情況
Facebook
- 2020年11月27日：674 likes
- 2020年12月23日：696 likes, 741 followings
- 2021年1月4日：704 likes, 751 followings
- 2021年2月3日：846 likes, 903 followings
- 2021年2月19日：929 likes, 992 followings

Android
- 2020年11月27日：979 reviews, average 4.4/5
- 2020年12月23日：1089 reviews, average 4.3/5
- 2021年1月4日：1137 reviews, average 4.4/5
- 2021年2月3日：1377 reviews, average 4.2/5
- 2021年2月19日：1655 reviews, average 4.4/5

Twitter
- 2020年11月27日：300 Followers
- 2020年12月23日：318 Followers
- 2021年1月4日：320 Followers
- 2021年2月3日：597 Followers
- 2021年2月19日：773 Followers

Instagram
- 2020年12月23日：386 followers
- 2021年1月4日：387 followers
- 2021年2月3日：402 followers
- 2021年2月19日：412 followers

今晚上200

190孖爆

咁高風險

前兩日高j左諗緊幾時走

求貼倉穩軍心

咁應該琴日就跌到要call margin wor
如果琴日無事，今日都應該唔會有事

記得早兩日仲話你咁勇 落170果陣

尋日無收, 今日又想高J tim

尋晚450唔記得較鬧鐘買 今日已經10%

今日會唔會跌返去170?

Who knows

試下問會唔會升上去月亮度

用富途一定要買返富途對沖下
如果唔係手續費真係頂唔撚順

唔好今晚
跌返D等我上車

btw 17號買今日走係咪比3鎂息

又準備上200

前一橦樓好多師兄話要殺Call，唔會上

均價115

食飯前睇空池有3萬股，食完飯睇無晒

留名

空池係咩黎?

可以借出賣空既股數

做咩長期咁多人做空佢

即係好多人拋售佢？

如果今晚拉爆佢地，上唔上到220？

聽日答你

等120先入

今日冇啦 $170我狗衝

好驚今晚爆上２２０

我會好心痛

唔知開市幾錢 170真係狗衝

好大機會爆上

上200未呀

點解咁講

賣飛第二次 怕怕

因為我落左車
一爆上無我份睇黎好大機會上天又針對我

咁你又咁有信心全放

之前震一震嚇到我走左，ＴＡＫＥ左ＰＲＯＦＩＴ先

大摩個句上望２５０，仲有效嗎

咪撚升呀， 同我跌

連登開始多人講futu 就暴跌 酒牙！！！